聽過雨碟後

邊個飛左張靚穎?
邊個飛gem好多人都知